天秤座同我入黎

點先可以應付天秤女既忽冷忽熱？

垃圾天秤女

天秤女最垃圾

冇 我都控制唔到
我可以今日秒回你 但聽日有時間都唔覆
唔覆一星期再秒回你

藍tick 是基本的

hi

你既態度等於我

唔知呀 我唔係女

+1 天秤女上

感覺有興趣咪有興趣
冇就

垃圾天秤女
鐘意就秒回你 留意你 關心你
唔鐘意你 對你有幾冷淡都得
feel到佢唔鐘意你好收手

對你冇興趣咪唔理你囉

+2

咁點先有機追到你 或者吸引到你同我傾計

天秤女表示我都係咁....
冇野做搵人傾下計 或者見到有啲野想同人share
但係太懶 應應下懶得應
但如果真係中意你就唔會咁
所以

算數啦樓主

+3

唔洗太chur 得閒聊下佢 但又唔好表明自己明冧佢 天秤女就會好犯賤咁搵番你頭

天秤仔呢

但佢又會約我同主動搵我傾計

同埋個女仔一早知我係鐘意佢

天秤真係好難估佢諗緊咩
時冷時熱好辛苦

天秤真係好懶

識咗幾個天秤女 發覺佢哋全部都係冇感情嘅

同埋有時係懶得回 話題唔吸引
你要講啲佢有興趣既

約你係唔關事 純粹係約朋友

即係佢當緊你係得閒吹水解悶既兵

要有耐性唔好chur佢地

天枰好犯賤 冷佢幾日

試過啦 之後佢問我做乜唔覆佢

同過天秤女一齊 不了

岩岩識果陣有曖昧，岀過兩次街
但之後忙dse
日日有whatsapp同snapchat,兩邊都唔係秒回
少左曖昧，但兩邊都有互相關心下
但最近再約就左推右推
係咪冇左開頭既新鮮感已經玩完
即使再追都唔會有結果？

我天秤男 都係鐘意時冷時熱 因為懶

用咩藉口推你先？可能真係唔得閒都未定
再等下啦

就係你呢種仆街性格玩死我

你唔夠吸引 收皮啦

中意左天秤男真係好辛苦
想離開果時佢又會搵返你
一啖砂糖一啖屎咁
吾知佢想點

sor

天秤女表示只可以話會睇對方嘅重要性 如果未一齊但係忽冷忽熱 噤多數係懶得覆 對你無咩意思 不過都唔排除係試下你有幾緊張佢 不過佢會主動搵返你都證明佢會care你覆唔覆佢

點樣無感情法
有無例子

但我同佢本身都fd底 會唔會我無啦啦唔覆佢佢覺得怪先主動搵番我

佢話差唔多日日約哂fd，星期日飛美國stay一個月，其他時間想陪屋企人

有時啲女會係咁 覺得太close就想疏番小小
慢慢黎啦 話唔定佢試緊你耐力睇你可以等佢幾耐
等佢去完美國陪完屋企人再黎啦 唔急的

感覺嘅嘢日日都唔同
覺得同你有機會咪秒回你
跟住一個唔該就覺得 都係算啦
天秤座嘅啲特質好仆街
我就是其中一個
失去左先覺得佢幾好

有冇天秤女同天蠍男係成功一齊架？

好煩 有冇天秤絲比下意見

之前個個係天蠍 但好討厭
而家鍾意個個都係天蠍

如果係錦.你直接問有咩想做？如果佢唔應你，即係你今日贏㗎機會係零.自己諗.

天秤懶鳩留名

我bb都係天秤座，但係佢勁就得我，又會煮野食又會做家務，有時會嗲吓我叫我幫手，我都好受落，而佢從來冇同我嗌過交，順帶一提我山羊座。

睇心情 唔使諗咁多

近排都同緊個天秤女傾計 有一兩次係close到傾成晚電話都得 但平日佢就好忙成日都灰剔我 係lunch同夜晚先覆到多少少 覆嘅十次有七八次都係話攰 我可以點算

同你差唔多 我都唔知可以點做
天秤真係好無奈

垃圾秤仔！我要放低你喇！你同你女朋友都食屎啦

溝緊天秤女 真係忽冷忽熱
又胡思亂想 想留名學野

平時10次有8次佢主動搵我
我好小主動 但覆得好熱情唔hea
相反佢覆覆下就hea 點睇

佢主動搵你仲唔有機

但佢冷多過熱
雖然佢主動搵我 但多數講自己野多
我講番我生活事 佢就好快轉番自己事
對我又唔熱情 又係曖昧野
我覺得自己似樹loan多
因為佢生活好多煩野 我都係哄佢
聽佢發下脾氣多 是咪正常

我地可能溝緊同一條女

天秤男究竟諗緊咩 前幾日仲好曖昧 呢幾日就覆得好慢 今日直頭唔覆

咁巴打溝成點
就算同一條女都分享下

天秤男都係

次次都係佢主動搵我
但本身我地係好熟所以冇乜野
佢一早知我係鐘意佢 佢都冇抗拒過 有時反而會主動約我出黎食飯吹水 打過一次電話黎嗌悶
但有時會好冷淡 一日覆得一句機
所以我都唔知佢諗緊乜

真係一鳩樣 佢又係知我中意佢
不過我同佢應該無咩可能發展
你有可能就去馬啦 由小小曖昧野做起
讚下佢靚先類

多謝巴打
不過有時太熟讚佢好似好撚奇怪

仲以為得我一個咁痴線
有時好想佢快啲覆我然後我又會秒回佢
但過多一排係隔左6、7粒鐘都唔想覆咁濟
但明明我自己都對佢有興趣
佢有排成日hold住我msg好耐之後先覆我都好唔開心
個時佢一send msg黎我就好快咁覆番佢
但依家佢send msg黎我隔左半日都未覆佢

等我天秤男答你啦 懶

但已經無覆啦喎 係咪無機

佢都鐘意你？

已經唔知道了
我已經開始對佢冇咁執著
我係咪好撚痴線

諗清楚自己想點啦
以前我就係on99鐘意左條女佢都鐘意我
自己唔識做乜都冇表示 佢溝左我7個月都頂唔順走撚左 而家我好撚後悔

追到頂我唔順

我
可能因為我雖然係天秤，但唔知點解性格又唔太似天秤座。（識我ge人都係咁講）
平時甚少無來由的忽冷忽熱我男朋友。
除非我嬲左佢

點追法？

我係天秤女，男朋友係天蠍，覺得好夾

天枰男表示好忙

時不時送野比我 日日wts佢主動搵我 成日打黎同我傾電話 不過我果陣左諗右諗 諗到人地都唔想再等
佢個樣ok+大波妹黎 不過脾氣臭臭地

唔試下搵返人？

好驚chur親人 一次都冇搵過佢
到後尾發覺原來係佢驚佢自己chur親我先冇搵我

唔得

垃圾 去追啦屌你叫春冇用㗎
緣分係個天比 機會係你自己
乜柒都唔做就咪埋怨

天生娘娘
可以好肯定咁答你已經fdzone左

Btw就算鍾意都好 都只係三分鐘熱度
冇可能全程都熱 一定要有d事件先會再撻起團火

樓主死心啦

冇架啦過左一年 依家搵番佢都唔會理我

點解咁講😭

+4

屌你試都唔試就話唔得 就算衰左 起碼你自己都無憾 唔使係到叫春 想當初人地為左你鼓起過幾多次勇氣 你就當係為左佢鼓起一次勇氣得唔得

得嘅話唔好話隔一年 三年都得米啦

比你地講到開始想追番佢

追啦屌你 男人老狗咁婆媽
最緊要唔好俾自己後悔

天秤男答你：懶
你可以隨時揾個佢有d 興趣既話題揾佢， 佢都可以同你傾一大輪
放心既係一定會每況愈下，或可能一晚後佢又會消失左

比fd 叫做潛水大師

即使對住鍾意既人都係一樣？

天秤女 送俾我都唔要

點解唔得

而家男朋友係天蠍
一般黎講都幾開心

回應返樓主，好視乎有幾重視，
對我黎講好重要嘅人嘅訊息我就點都會回下，
不過就算係男朋友，
有時無心情又唔知應咩咪唔應住囉，
之後再有野講先講

非秤
但覺得諗話題好煩

我有試過特登唔搵佢
過左1日都冇佢主動搵番我2次 但我覆佢一陣佢又擺係度唔睇
佢想我點？

頂 識個個天蠍男又係咁
好攰唔想再同佢玩落去

女友係天秤
自己都係天秤

有冇問過佢做乜唔覆你

對一個只要諗唔到講咩，就唔想覆既人黎講，咁問真係唔知點答你好

唔係
本身傾得好地地 之後佢無啦啦成日冇覆
到我唔覆佢佢又會搵番我繼續講 都好好傾 傾傾下又成問唔覆 之後係限loop
但我唔覆佢佢永遠都會主動搵番我 好撚無奈

天秤女真係好垃圾

利申 天秤女

死臭閪咁撚麻煩

點解咁多人話天秤女垃圾

咁佢熱情時你熱情 , 佢冷淡時你冷淡

唉我都唔想 佢有時隔左兩日先覆我真係心灰意冷

失禮 連仔都係會咁

不過你可以令到佢講鐘意你 我諗短期內你會處於極安全狀態

懶，同天平係雙向 你冷佢就冷
有時唔知點覆就會拖到第二日
我有時懶到早上睇完第二日先應 真係無計睇心情
利申：男

唔係好明 講清楚小小

就算你對個女仔有好感都會咁做？

真係睇個男對個女仔點
如果係好感嘅話 我係會24小時ON CALL果隻黎
但真係會忽冷忽熱 試過同朋友傾計 佢打左一大段野出黎 我睇完冇心機覆 就會等到第日或者條友屌我先會覆 不過對住自己鍾意嘅女仔未試過隔日覆
我天秤男

我秒回佢都冷 但有時佢都會秒回番我
可能佢得閒先搵我傾
到我唔覆佢佢又會搵藉口搵番我 但我覆番佢佢又係唔覆我 一直都keep住咁
有冇方法救到依家咁

傾得好地地…無啦啦唔知邊日開始就成日唔睇我msg，或者隔好多個鐘先覆…呢兩日同佢講d唔開心野又已讀不回…
本身約左過兩日食飯，而家仲食唔食好
真係唔明你諗乜

完全認同，感覺畀人釣住，好似做左人隻兵

唔好揾佢幾日，愈介意介衰，就係賤男

屌
條天秤女就嚟唔睬我有1年

我都係
其實係咪真係關星座事

咁唔係叫唔睬啦 係根本冇打算搵你

好耐未遇到新既天秤朋友 因為同天秤不論男女都好夾得來

利申：我水瓶

可能係我既問題
佢臨時有會要開所以餐飯取消左
唔知幾時先可以再約了…

天秤男
記得/心情靚靚就覆 一般情況都唔會秒回任何人

因為多數同時有幾個對話 下下都要秒回 秒得邊個

天秤嘅我反而冇乜雙子朋友，識親嘅轉數太快，玩唔到

有冇故事分享下

但佢有機會秒回/全日都唔覆

有時秒回 有時唔會 多數都係FD ZONE左
我對住任何朋友都係咁 想搵就會搵 一傾可能就會傾2-3日全日
但一冇野傾 就會幾日都可以唔搵人 唔好問點解 我都唔知點解會咁

冇得救？

故事啊 最好傾心事 有共同目標既都係一個天秤best fd 包括大家睇事情既觀念同態度都類近 總而言之 口水講唔停la 之前仲識左個大我3年既天秤台灣男都係超好傾
至於天秤女 初戀對象又係天秤 exex都係天秤
總知見到天秤就好多時有講有笑 無乜dead air 所以12星座係呢個最同我夾

依個真係要睇埋佢本身性格係點 有啲人係可以日久生情 首先係要佢唔會覺得你煩
有啲係好似我咁 一早認定左果個人係朋友 幾耐幾好傾都好 關係都唔會有進一步發展
以星座睇性格只係一部份 另一方面都要睇下果個人本身係咩性格 你應該比較清楚
不過就情況黎睇 最少可以確定佢對你冇咩好感

依排有同佢一齊番工 有冇啲咩方法令佢對我會有好感

我都係水瓶
情況同你完全一樣 會傾密計 一兩個月會傾一次電話
兩三個禮拜就會約出黎見一次
係我衰仔鐘意左佢
有冇d咩方法溝到佢
我都覺得水瓶天秤真係好夾

same
唔好問點解 , 因為唔知
發生得好自然 , 好難控制

咦 你地識左幾耐?

3-4年到啦 做咩

唔知

有冇試過天秤男同天秤女

我係天秤男 我係垃圾

只係中意人地中意我個種感覺

幾時先會再有一個可以令我愛上既人

三到四應該都夠曬了解啦wo 照你地咁睇應該都係keep住曖昧 你可以大膽d直接去馬啦

之前都有曖昧過一排既
但佢依排都忽冷忽熱咁 想知佢點諗姐
我約佢佢都肯出 唔會抗拒我 只係佢唔會成日覆我機

同埋佢成日有意無意咁同我講有其他人追緊佢 唉
佢想我放棄定快手d去馬

天秤女係咪好淫?

都幾淫
我ex都係天秤 成日想扑野咁
至小一兩個禮拜會想黎一次

咁佢係咪冇乜情感嘅人嚟?

初戀係，日日都為諗食乜去邊呢啲選擇性嘅野煩

又唔係既 我講分手講果陣佢喊但差唔多成半年先放低
佢本身淫底姐

天秤仔呢？

成日都覺得天秤座係人類身軀嘅動物, 只要可以食瞓屙做愛就得, 唔識愛同冇感情

天係咪秤女真係會有好嚴重嘅選擇困難症？
叫我揀野真係揀到2046

見到到咁多天秤講懶 睇嚟我懶都係因為星座
利申：天秤女

係咪秤女真係會有好嚴重嘅選擇困難症？
叫我揀野真係揀到2046

見到到咁多天秤講懶 睇嚟我懶都係因為星座
利申：天秤女[/quote]

有時只係我地好理性咁去睇每件事
愛情上，真係愛得深嘅咪會喊到痴線，但一齊嗰時又唔見好緊張咁
利申天秤女

[/quote]

我係 出街買衫啲fd問我咩色或者邊件好啲，答左佢地會覺得我答得hea，但唔係我想架嘛，真係差唔多，揀唔落 不過好多時食飯嗰啲已經逼自己揀快啲同埋揀左就唔好再諗

自己決定左嘅野係唔會變，亦唔鐘意人地批評自己揀好嘅野，因為我地真係諗左好耐，平衡過各方面

好撚慘

點睇天秤同巨蟹

+1 次次去買野揀到最後揀唔落手就唔買

天秤表示近期鐘意左個巨蟹但無從入手

有次傾計覺得佢幾可愛，但佢一做野就好易燥咁，成日皺眉頭，亦唔知點r佢吹水

巨蟹要玩耐心
同佢傾多啲計 撩佢多d

天秤女表示男朋友會秒回 但對其他人成日唔回 因為太懶 成日比朋友屌

同你調轉

仲有超級選擇困難症

唔信星座,但係個天秤女傾左一排計無啦啦勁冷淡,dllm

巨蟹揮手

表示男朋友係秤仔有啲難觸摸
利申 蟹女

天秤同巨蟹睇星座又唔太夾
但so far 一齊得又ok

係呀，有時候佢好收收埋埋，搞到我唔知佢諗乜，係咪怕醜？
而且好唔主動有時候

可能我好多野講 我會成日撩個天秤仔
唔主動就我都好同意

我個人係唔會樣樣野都講出口，特別自己唔開心或者唔鐘意嘅人，係唔知點開口，但我容易度唔差，忍到好耐，不過一爆就大獲了
天秤想公平啲，佢主動下你又主動下咁嘅互動
Btw可唔可以講下當初你地追求嘅過程

天秤真係下下講公平
點為之你地追求過程

即係你地邊個追邊個，點追嘅過程

我都有撩佢，你要踢一踢先郁下

咁你要chur返少少 主動d la 到時比人追左你實後悔

我暗戀左佢大概半年，然後佢追我

一開始大家都有另一半 但其實對對方都有啲feel
後尾大家都散左 就一齊左
中間我有等過佢 不過好短時間

我都係巨蟹 巨蟹唔介意你煩佢只要你夠真心

係 只要佢對你唔反感 點煩都得

我諗未反感嘅，至少係公司見到佢佢會撩我講野

我驚自己get錯 以為佢想我chur佢 但可能係佢想我放棄 到時咪仲柒

巨蟹好少主動 除非佢鐘意
變左討論巨蟹

佢撩我之前先撩完佢個fd 講完幾句就end，仲要唔係成日都吹到水，但佢有時會跟我做埋啲古靈精怪嘅動作 諗起都覺得佢可愛

其實秤仔係咪個啲追你個陣好落力，一齊左之後好快就賴

係，越耐就越懶，係好平淡嘅愛

點解會咁 但又有時候好sweet，不過經常好懶又越來越唔主動

都係做返自己姐

我係摩羯女，對方係天秤男
其實唔係識左好耐，初初識既個幾星期佢都算覆得快，後尾越黎越慢或者已讀不回（有時係因為工作忙）
有次我唔開心佢安慰左我好耐，仲摸我頭，俾膊頭我挨住，個下真係好心動，佢真係一個好細心既人…但係之後又無再有d咩曖昧野
我唔介意做主動既，但係又驚佢未去到鍾意我既地步，加上唔係識好耐，會嚇親佢或者令佢覺得煩同反感…
遲d會一齊食飯（第一次），我應該點樣表現會加分d？

天秤男女都唔好搞了 好麻煩 有時連自己想點都唔知 熟嗰陣好熟 但會突然退後幾步
利申: 天秤男

總結天秤都是濕鳩的

比天秤話淡 唔要
一個星期自己連食野都食唔到 ..

加油呀巴打 最近我都食唔到野

瘦到面形都變左 真係好嚴重 眼又永遠都紅
天秤做錯事既話係點樣
會犧牲自己走左去咁?

我會犧牲自己呀

超級認同啊，未試過為男朋友而傷心，亦理解唔到啲女仔分手要生要死做乜勁？又唔係冷血既，要長時間先會觸發我既感情。

岩啊
人愈大我愈冷靜
冇乜大事都好難觸動到我情緒
但我一定唔係冷血既

天秤男真係好絕情

我愛你 我愛過你

垃圾

好認同！睇得出佢地唔知自己想點

佢地會咁架咩
天秤唔係細水長流派咩

唔會因為同對方嘈/分手而喊？

睇本身性格 但係天秤性格通常車禍
女友天秤 冇乜感情係真嘅
懶 貪食 嫌三嫌四
如果價值觀唔太夾千奇唔好一齊
冇共同興趣冇共同話題千奇唔好一齊
佢地唔會就你
唔會建立共同興趣
冇就係冇

應該輸左比人既新鮮感

我天秤 女朋友巨蟹 我反而想簡單儲錢結婚 但佢就要貴婦日常生活 用靚手袋 每年去幾次旅行 要去歐洲 但有時又話唔介意同我一齊捱 將來結左婚同我屋企人住 但佢嘅生活又冇可能儲到錢 有時搞到我都好亂好大壓力

好撚似
巨蟹成日慳細錢使大錢
但兩個都有心一齊落去就得

天秤幾專一架 係多情左啲

好岩

算啦 搵過第二個
山羊同天秤根本就係唔夾
大家觀點諗法太多唔同

利申 天秤男 好憎山羊座

你講得好啱 應該慳嘅冇慳 唔應該慳嘅 例如有病唔睇醫生 m巾全日唔換一塊 但我開始覺得有d攰 好唔開心近排

M巾唔換咁唔衛生
一齊幾耐？因為咩唔開心？
頂住呀巴打

講到天秤咁差，應該單身一世。
利申:天秤女

估唔到佢天秤都會思想出軌..
多情既佢 唔小心比左份感情人 佢又內疚
但我又點挽回呢..

反而我個天秤成日去旅行話要見識世界
雖然佢好慳家 但係成日話要生活多彩啲
黎緊又去working holiday
成撚日掛住玩
對住就我成隻猪咁
我講自己野 冇興趣
約佢去玩 冇興趣
我嘅興趣 冇興趣
重要成日嫌尻我
平時同佢講道理根本曬氣
覺得自己做法冇問題 當我廢up
我都接近放棄狀態

你發現到？定佢自己同你講？

發現

咁真係好灰 對住變左心既人 其實都做唔到啲咩
但對方係咩人？

天秤座/女 真係垃圾到仆街
我係人馬，女友係天秤
拍撚咗三年拖，慢慢見識到天秤啲自私嘢。
淨係關心自己，又撚懶想人幫佢做埋，
懶公平，但公平只係對自己，
自己做嘜撚都得，對方就唔得
散撚咗仲搵人講心事dklm
天秤座永不錄用 冚家剷啦

好掛住條仆街

如果無嘢講都唔會主動搵話題 會嫌悶越來越唔中意對方

完全一樣情況上兩個禮拜分咗手

我都同秤仔散左lu
利申蟹女

啱

方便講下原因？btw下個更好 祝福你絲打

最主要係唔夾，本身開頭幾開心，越來越發覺對方唔啱自己，雖然好唔開心，但都覺要完

好慘 唔夾在乜野？:(
Btw 下個更可愛

大家想要嘅野好唔同，之前散過，但我挽留過，一齊返但可惜都係唔得

我都係呢配搭 好驚

無事嘅，係我咁姐~~

各位講到禁 我係咪要單身一輩子
利申 天秤男

一齊左幾耐？
巨蟹失戀頹好耐 天秤轉個撚頭就無事

我都係一樣配搭

大概3個幾月啦，大家都好明確話完，所以無事嘅我

依家大家都做返朋友幾好

通常天秤都係人前扮冇事，將啲野收埋，淨係自己知就夠

秤女超級忍心斷絕 我地再無機會
好利害

互射啦

天秤女表示你地唔講完全唔覺自己係咁
天秤女多數同咩仔夾架

好少可以咁決絕喎，通常都拖泥帶水，發生咩事先

三個月就知道咁唔夾

我係 出街買衫啲fd問我咩色或者邊件好啲，答左佢地會覺得我答得hea，但唔係我想架嘛，真係差唔多，揀唔落 不過好多時食飯嗰啲已經逼自己揀快啲同埋揀左就唔好再諗[/quote]

猶豫不決係天秤死症
以我對自己既了解
猶豫不決因為對平衡既有種病態般既執著
咩事(細到諗食咩既事上) 決定前都會放係個天秤上稱一稱先
如果兩樣野既優劣好相近
個人就會唔識揀

同樣引致一種習慣
處理好多事既時候
都會考慮得好耐同比較詳細
成個過程同可能性都會比較一次
因為要平衡
久而久之會變到好理智

唉 其實好攰 然後就會懶 (本身就已經好懶)

其實有咩星座同天秤夾？
利申秤仔

雙子 水瓶
但我同雙子唔係好fd

係 喺女朋友面前扮哂冇野咁 但自己一個嗰陣就會不斷思考呢段感情應該點經營返好d 還是放棄比較好

天秤表示沉左雙魚船

夾乜鬼
我水瓶同天秤咪又係相處得好辛苦

我個ex係雙子，最後都係散，而家知衰咩...

呢樣我知，有時候成日扮到無野，搞到我以為佢真係無
仲有秤仔係咪都幾自卑

其實我覺得佢仲好似有啲野，只係唔講，唔想再將件事搞到好複雜所以散

係咪天秤仔對個個都係咁好架？

我都會答呢兩個 試過兩個雙子賞識我 但我唔知嗰陣點解鳩下鳩下咁 亦試過同一個水瓶好好傾 但未發展到曖昧程度

係 我好自卑 又冇自信心 都係靠女朋友不斷鼓勵先行到今日

可以分享下衰咩？ 等巴打們都可以改善下自己

岩岩先飛左個天秤女
好煩 好痴身
利申 水瓶男 我出番去先

秤仔沉咗魚女加一 佢唔畀我入伍呀 兵都唔肯畀我做 一嚟就DQ我
利伸：仲好愛佢

天秤仔同咩星座夾

天秤真心戇尻 鐘意人又唔講 仲要成日講錯野 又懶 人地問係咪鐘意人又唔撚認 仲要話無可能會鐘意佢囉 好啦 講錯野激嬲人啦 block咗你啦 就日日掛住人地 屌你有撚用咩 個個人就係我

識親啲天秤都對自己好有自信心
仲有啲自大

假架，天秤內心其實好自卑，但又唔會揾方法做好佢
利申：我係咁

依個真 係人地面前有好有自信咁 有時仲話自己似邊個型仔明星咁 但其實心裡有數

係呀 我都係咁 喺人面前扮到好撚有自信咁 又係成日話自己似邊個 其實我地就好似浮誇首歌咁

我其實都估到某個原因點解散，一來唔太夾，二來佢自卑，因為大家層次變得唔同左
今日好唔開心

一開始都係我主動約佢岀街，後尾就因為覺得佢少主動同佢投訴再加上懶就少左理佢，之後都好似係因為呢件事反左次面，過左一排就話淡左 完左
好後悔當初咁計較佢付岀少同自己懶

天秤+天秤係咪會死得好慘

兩個都懶懶閒，點keep到段關係
天秤仔都一樣仆街，計算太多，冇機嘅扮熱情都懶，等人覺得你係悶棍自己走

利申：秤仔

我就係秤仔

點識

我都好唔鍾意自己懶 改極都係懶 只係再懶d同冇咁懶 女朋友成日話我斤斤計較 特別係錢 但我又唔係同佢斤斤計較 仲有一點就係成日覺得自己付出左好多 覺得別人成日唔體諒同明白自己

天秤真係好懶 付出去懶 追女又懶 好似日鳩日鳩要人餵埋你食咁

小弟是咪冇機了

鐘意左個天秤女 日日whatsapp
同親佢講曖昧野 佢都好似睇唔到咁
直接skip落下一個話題

你係秤仔？

其實我同你情況差唔多

Same here 改唔到

對有挑戰既野好勝，但真係好拉圾

在下雙魚座

唉 似做兵但唔又係兵咁

秤女對啲冇興趣既人會拒絕曖昧
利申秤女

但佢會係咁share野比我睇

天秤仔追緊天秤女 表示好難捉摸

佢把聲有d粗粗地 傻傻地 但我真係好鐘意聽佢把聲

純粹當你朋友

俾我就屌鳩個秤女 喂傻系你盲撚左呀 同你講曖昧野呀家陣 俾d反應加d掌聲啦on9

我之前個個係佢講曖昧野就得，我一講就skip話題

有冇日久生情既可能性

唔忍心

I know that feeling bro

Btw巴打我試過讀hd嗰陣玩個秤女(平時佢好串扮高鬥嗰d) 係咁讚佢靚女 係日日一早就讚仲要大大聲等多d人聽到 一開始係我同佢都覺得好撚老尷 不過日日讚佢佢開始自我感覺良好 仲會日日執正d自己 好似想我讚咁 有時唔記得讚佢好似有d偏咀 你試下洗腦式咁一面倒讚佢 天秤受軟多

已成過去了

當你已經忘記佢嘅時候 佢先開始記得你

好撚嬲秤女 咁樣就飛左我 一心一意對佢

對佢屋企人照顧有加

到最後變到我直程唔認得佢

唔撚係咁無情呀

我都係咁，明明好鐘意佢

好失望 堂堂一個好女仔
點樣原諒佢 佢都唔肯返黎
所以一個人唔鐘意你 乜都得
承諾全部垃圾黎
我希望佢識愧疚

天秤女真係仆街垃圾嚟，對人忽冷忽熱

利申天秤女

諗起劃火柴劇場版

到你唔想擁有一d野嘅時候 你總有你嘅原因

除非你表白迫佢考慮 如果唔係佢都唔會無啦啦想改變你地宜家既關係

天秤女同雙子男點

好多字 但我會試下

天秤jj lm

雖然係我撕爛塊臉令佢講難聽說話
但佢一次機會都唔比我
而家大家都以工作麻醉
我唔知天秤仲會唔會諗起美好回憶
但自己不斷諗 ..

天秤女日日whatsapp某人 會淨係邀請佢單獨打機
有咩又share比佢睇/同佢講 又會同某人一齊講某人ex壞話(明明個ex都在場但私下講)
咁算唔算有機？
另外想問如果上網識左條友 雙方都好有好感 點知出到黎個樣同自己想像完全唔同 好失望 天秤女會有點做?

利申某人個ex 原本覺得佢幾好 雖然佢唔知溝我ex(我仲在意緊)定收佢做兵 但估唔到佢咁bitch 好嬲

天秤仔表示拍親拖3個月就厭 永遠唔過半年 利申 ：懶撚到仆街

就係咁，我同秤仔散左！

咩星座啊你？

巨蟹女

巨蟹女都好串下咖wo 黑口黑面

我唔係囉 我係痴身左啲姐

巨蟹痴身 天秤都唔太痴既

天秤女 算唔算貪新忘舊既星座

係！成日懶懶閒咁

天秤痴架都 我至少規定每星期見兩次 去邊都報到 講goodnight & goodmorning (不過只限佢真係愛你嗰陣) btw我個巨蟹好大洗 係超大

鐘意左個識左好耐既巨蟹女但係怕衰左朋友都做唔到

啱啱開始咪有咁囉

推

天秤痴架都 我至少規定每星期見兩次 去邊都報到 講goodnight & goodmorning (不過只限佢真係愛你嗰陣) btw我個巨蟹好大洗 係超大[/quote]
天秤都要安全感既
不過報到對巨蟹黎講係完全無問題

紅字好同意 因為我都係

Metoo

天秤巴
拍過4次拖，其實天秤無你地講到咁差
女朋友都話我（天秤撚）成日諗太多
有咩心事又唔直接講，收收埋埋
寧願係snapchat,ig發春間接比說話人地聽
但係其實係太愛，寧願自己一個人包容，忍耐
但係間唔中又唔抵得自己付出咁多無回報
其實只係對方唔知你付出得咁辛苦
所以一句講哂，天秤撚成日想太多
4次分別同白羊，山羊，射手同衣加金牛
想知更多再個別講

冇人想知

唔好咁啦，好肉酸阿

好啦 我好想知

嘩 巴打 真係覺得我地係失散兄弟 竟然d行為都一鳩樣 利申: 非gay 我地可以做朋友

想知同山羊個段
我係山羊女

同山羊女果段黎得好急
走得亦好急
純粹係一齊之前覺得佢幾乖乖女
又幾在肉緊我咁，所以一齊左
但出到去，山羊女極少講野
多數都係我帶起話題，佢回應咁
所以好無癮，天秤男有嚴重選擇困難
最好有個女朋友幫佢揀，山羊女偏偏做唔到
所以一齊好辛苦，同埋平時靜撚到仆街咁
一爆起上黎就送你歸西，頂唔順

究竟有咩方法令自己唔好ff咁多
我一靜落黎就可以不斷咁諗
諗完就開始發春，明明條女咩都無做過

我想知射手個段
利申 射手女

繼續推

但係我都幾多野講架喎…
乖乖女同幾肉緊個男仔就幾中既

lm

認同
利申天秤女

有冇鐘意左天秤既雙魚阿

天秤同天蝎其實夾唔夾

天蠍控制欲太強
天秤未必頂得順

唔夾

X2 天蠍仆街黎 呃鳩我感情 仲送左好多禮物俾佢 最慘係送完鞋就離開左我了 不過佢成為左我最愛

睇黎天秤男同巨蟹女都係冇好結果

我想知呀同金牛個段係點

我都想知白羊啊，不如巴打一次講晒佢啦

射手女果段最耐
同佢一齊好無安全感
佢成日都失左蹤咁，一同frd出去玩就打鑼都搵佢唔到，好鐘意試新野，咩都要試一餐
例如同佢出街食野，佢永遠都會揀啲個名已經奇奇怪怪既黎食，好奇心好強
但係同佢一齊個陣好free,射手女好大膽
衰在唔識氹人，好少會認錯

白羊女個段係初戀
本來係WhatsApp 傾果啲都幾sweet
好地地咁，但係一出到黎就實嗌交
白羊女屌人屌得好犀利
收收埋埋既秤仔根本招架唔住
不過好多時佢會幫你揸到主意
係令秤仔有時幾舒服，但我相信白羊女唔係追求呢一種愛情，所以一句到尾，唔夾

金牛女係現任，一齊左唔算耐
但係都發現佢有啲問題（唔算大問題
金牛女的確係好物質
下下都講錢，無錢佢會好無安全感
我唔知金牛女對aa制呢樣野係點睇
但係前個3個女朋友出街睇戲食飯都會比翻錢我
我話唔洗佢地都夾硬塞落我袋
反而牛女話唔洗佢真係會收翻埋
呢啲小事就無傷大雅，佢有時都會比
姐係可能一人比一餐咁
我最鐘意牛女既就係佢小鳥依人
好識氹另一半，識嗲人
但係佢地拍拖好低調，唔會亂放閃
所以搞鐘意高調既秤仔有啲難過

我，一齊8年

其實還好

天蠍真係好鐘意
天秤又享受被鐘意
但唔可以太管

可惜天秤變左心

正常丫 唔中意報到架
好典型射手座
其實秤仔中意人會點 求指教

本身同緊個天秤女曖昧 佢都話對我有feel
但呢幾日對我既態度180度轉變
變到勁冷淡 之前幾分鐘覆一次
變左成個鐘覆一次
同佢肢體接觸都會話我煩
點解

除左懶 就係再有另一個比左feel佢

佢本身都係好多男仔fd成日傾
仲要同我講話好多人追緊佢 之前話冇 係呢排講
唔知佢點諗係認真定講笑
因為我成日話佢身邊有好多仔

唉 睇黎我要有心理準備

點解

唔通個個天秤都係咁

可能佢呢排有野煩緊心情唔好姐

問左話其實有小小唔夾
利申 蟹仔

天秤同天秤點睇？

係咪玩完架喇？

懶到唔記得追Post

我都同過一個蟹女一齊 兩年

佢太愛屋企 有時令到我都唔知自己算啲咩

最後因為佢媽叫佢同我分手 然後分左手

巨蟹好小鳥依人，好嗲，個時真係以為個世界係我架 可惜既係，我融入唔到佢既世界，始終我鍾意社交，巨蟹鍾意宅係屋企打下機、做下手作、睇下片咁 。我就唔可以成日宅係屋企

佢鍾意細水長流，唔想追求啲咩轟轟烈烈，驚天動地既愛情，可惜我又比唔到佢

天秤是垃圾

有個天秤女仔經常避我代表咩 我有時同佢會whatsapp傾下計 但係現實中佢唔會主動同我講野 又會避我眼神 每次都係我主動撩佢 好冇癮 佢同我d朋友都fd到 唯獨我係咁 即係點

知你對佢有嘢所以避？

識個天秤女好熟
佢咁做得代表你應該冇機會 佢唔會無啦啦走去避人
做朋友算啦

我巨蟹 但我唔大洗
我未試過同追過我但冇一齊到既人 係會做唔翻朋友
利申 男友天秤 二年了
我都唔知點解佢頂得順我咁痴身

me 二年仲一齊緊 佢好愛我

我係天秤女我都覺得自己好麻煩

我地散左，但仲未有人知，秤仔係咪唔會將呢啲嘢講比人知 但遲啲同朋友約出黎見面，咁要點做

天秤座有時係會令到白羊女好燥，因為白羊女會覺得天秤做野太慢，講野講極都唔到重點，做野咩都要快既羊女梗係好易屌天秤

初初係好容易互相吸引，但一相處耐左就覺得大家都好唔夾，以前都試過對個天秤有feel，但當羊女主動既時候天秤就會縮，羊女熱情又維持唔到長時間，然後就不了了之了

不過天秤做屋企人係幾好，雖然我個天秤細佬成日俾我屌，但佢都對我好好

我對佢冇乜野 只係奇怪佢點解避我

其實秤秤唔是絕情
而係中意扮無野，費事煩，懶去諗懶去解決
唔識拒絕人，搞到對個個都可以好好
秤秤心中苦

有人追下 都唔拒絕
咪要散囉 又原諒唔到自己 好撚嬲秤女

如果天秤做到好絕
一定係逼出黎

而家遇到一個秤女 每晚都有wts傾偈，但每次一問佢出唔出街就次次都話唔肯，而且佢話唔識點面對我，但之前幾次出去我有拖過佢手而且仲攬住佢，佢都無拒絕，其實想問各位天秤巴絲佢係咪鐘意我定當我其他，好難估佢諗咩

利申：獅子座

我有時懷疑佢唔係自己想做
比人逼

兩年感情 一個月內由淡變到絕情 刪曬相

新仔有咁大吸引力拉住天秤走？

天秤係咪唔鐘意走回頭路返黎

真係鍾意你嘅天秤會肯放低啲死人面子食回頭草
但當佢淡左/睇化左就可以頭都唔會回一下

但佢似想做朋友 係最熟悉既普通朋友

除非係帽事/對方痴撚線 否則我都會想做翻朋友 但唔需要成日聯絡嘅朋友
利申天秤絲

但唔會鐘意返人？

我勁鐘意佢而佢飛我咪會繼續鐘意，但自己好決絕咁分得嘅都唔想再一齊返

你追他，定他追你⋯⋯我同秤仔曖昧緊，忽冷忽熱，好想攤開講岀黎

天秤有時都幾被動同怕醜，不妨同佢開玩笑嘅方式講下，睇下佢咩反應

睇返分手原因啦
如果係相處耐 發現大家唔適合
就算唔係天秤女
都可能唔會鍾意返人

尤其依家啲女提出分手，好多都係已經沉澱左一段時間，講出口嗰刻已經冇感覺

天秤就算一齊左都會時冷時熱
有時都唔係好肯定佢係咪真係愛我
間唔中會好熱情，當你係最親既人，咩都同你講
有時又會唔太講甜言蜜語同寵你，仲會幾易發你脾氣
雖然佢地嗌完交會冇哂野，但人地會記得佢地嗌交講既野
都幾傷人
熱情同冷淡既比例係３：７

但我信天秤係一齊耐左會更愛你，
同埋會將你既付出放在眼內既星座

希望係

天秤仔有女友仲flirt人

天秤本身好識講野氹人，我本身慣左咁講野，之前有女都會係咁，但有前度唔鐘意就收斂左

幾同意紅字，自己對自己講嘅野幾唔上心，包括承諾

天秤仔留名

咁大愛有獎咩

嗌交講既野好難聽
承諾暫時講過既都算做到
唔肯定做唔做到就唔會承諾人

通常鬧交我唔出聲多，你迫到我出聲鬧返你就已經係我忍左好耐，自然講啲野都難聽啲

本身係咁冇計架，不過佢條女聽到唔會呷醋嘅咩

鬧交佢好少唔出聲，會唔耐煩問你係咪有病
又或者你又做乜撚野
佢嘈完可以冇事咁好返哂，但我自問諗下都會傷心

利申蠍絲

睇大家既回應
我隻秤仔既舉動咁唔天秤
好似真係唔太愛我

如果秤仔未鍾意個女仔，但feel到個女仔鍾意佢，佢會當冇事定係避開佢？
如果秤仔工作好忙，係咪好大機會會不停已讀不回，甚至不讀不回？我應該繼續間唔中搵下佢等佢覆，定係等佢忙完先再搵佢？

邊關事 天秤係咁仆街 鍾意就覆，懶/唔想上心就睇到都唔覆。

忙唔忙從來都係藉口，佢冧你/想同你講野 幾忙都覆你

太chur同無興趣嘅，就會慢慢丟淡，唔想浪費時間去理。
亦唔關your face your fate事，有遇過啲外型真喺好靚仔嘅男仔，但傾偈內容完全唔岩channel，好悶，好想走，但禮貌地都食埋餐飯（AA制），然後即閃。
所以個外型幾吸引都好，都零興趣。

反而大多時候，自己望落順眼而又傾到偈，溝通到，講笑又得，去玩又得，但傾正經事又會認真去聽，同你一齊分析嘅男仔，會直線地加分。

同埋好多時，第一次見就決定咗好感度，有就有、無就無。

天秤對無興趣嘅人，喺會冷淡，唔想煩，唔想理人，唔想俾希望人

識左個天枰女差唔多半年 一開始大家都有講有笑 會秒回 同好多emoji 中間出過幾次街 約親佢佢都肯出黎 佢都會主動約返我 我生日個時佢仲比左個驚喜我但我地之間唔算好曖昧 過左一排之後突然愈黎愈冷淡 由秒回變左依家係hea回 有時灰剔 同 藍剔 想約佢 佢直頭無視左 係咪真係完全無哂機會 我都認自己唔夠主動 無把握啲機會 因為驚太主動會嚇走佢 但依家佢係咁hea回我 係咪應該要收皮 如果依家表白既話係咪都係無用 利申金牛男

收陣皮先
佢會搵返你

利申 金牛

天秤係鐘意人鐘意佢，不過就算你鐘意佢，佢都唔會鐘意你，佢只係會鐘意佢自己鐘意嘅人，所以做乜都無用，只有佢睇中你，無你睇中佢。完。

天秤就係咁撚仆街

其實好睇心情，想覆咪覆，有時懶得濟或者唔想覆就唔覆，但我對我鐘意嘅而我又feel到佢鐘意我嘅人就必覆

唉

我估佢女友應該唔知
我都係出左幾次街先知佢有另一半

o5天秤仔留名

天秤
嬲完好快就冇事
嗌交一係就勁低姿勢，一係就瘋狂屌你
晦氣說話要幾多有幾多

識左個天枰女差唔多半年 一開始大家都有講有笑 會秒回 同好多emoji 中間出過幾次街 約親佢佢都肯出黎 佢都會主動約返我 我生日個時佢仲比左個驚喜我但我地之間唔算好曖昧 過左一排之後突然愈黎愈冷淡 由秒回變左依家係hea回 有時灰剔 同 藍剔 想約佢 佢直頭無視左 係咪真係完全無哂機會 我都認自己唔夠主動 無把握啲機會 因為驚太主動會嚇走佢 但依家佢係咁hea回我 係咪應該要收皮 如果依家表白既話係咪都係無用 利申金牛男[/quote]
收陣皮先
佢會搵返你

利申 金牛[/quote]
點解咁講 求分享

天秤座你地係咪都係好撚挑剔？如何定性？
另外，有冇天秤雙子成功例子？
拍緊第三個雙子情況冇變過
唔夾嘅位一樣

巴打咩位唔夾？
而家岩岩同雙子男一齊左冇耐
佢目前所有野我都接受到 又唔覺自己好挑剔

表示唔識相處